政府個垃圾rap 4成人like？

入去負評+舉報啦鍵盤戰士們！
on99用香港人d錢寫首垃圾鬧香港人

推

即刻入去dislike

又黎..
快D搵人換哂警暴既畫面落去

哇屌 點解會有二萬幾人like

可唔可以整條警暴片 但相同/相似標題呷班藍絲入去睇

好撚難聽

好耐無聽過人rap仲yoyoyo以為聽緊rap talk三字經

push!

吊，淨係舉報左！去多轉 dislike 先

舉報啦 好L噁心

係咪非洲d frd like

好明顯買like 喇

dislike and reported!

知唔知點解冇前途呀 屌

report埋佢啦

唔知係咪做數，政府YouTube 邊有人特登去睇

Reported

同我負皮爆佢
推

已did

今日一個朝早由幾百like升到下晝成萬幾like
你話呢

不了
唔比佢賺click rate

Disliked+reported

哇屌
即刻dislike加舉報

揾人幫手back up定條片

出動到買LIKE

reported

唔講立場本身已經好撚低質

買唔難

淘寶幾錢

年青人乜前途都冇....

我淨係睇到呢啲都唔明點解有人like
果班仆街好撚想香港死響佢地手上頂啦

可憐到一首30s垃圾都要買like

dislike咗條垃圾片

淘寶like其實好撚平.......

30美金1000個like

其實佢都係抄林海峰

港共只買到2萬幾like咋?

其實唔好話政府買Like

香港真係好多豬

加左啲片段落去，將畫面拉闊一啲。

區議會又係64 合理

好難聽

圍威喂跌落地拿返揸沙

Dislike
Report

唔dislike, 只會推高explouse rate，拿拿聲report: hate speech/promote terrorism

呢d就要pish

Push

推 拉闊d

乜野人會幫手做呢首野

Target audience 係邊個

哩條閪片係一間叫Adbrownies Advertising Ltd.嘅廣告公司做嘅，佢地仲幫政府搞"止暴制亂"宣傳。Marketing人認撚住哩間政府喉舌。

Adbrownies個老細王嘉明

公司:
朗思廣告有限公司
地址:
香港鰂魚涌船塢里10–12號
長華工業大廈11樓B座18–19室
電話:
2571 4884
傳真:
2571 3444
電郵:
karin@adbrownies.com
網址:

聯絡人:
王嘉明女士
服務範圍:
電視廣告及企業宣傳片製作、公關活動和媒體策劃、甄選演員服務、平面廣告及其他圖像設計
突出業績:
電視廣告：纖體和美容中心、政府宣傳片

Yo yo-yo 警賊無得撈 ya
等我rap好過啦～

rap嗰條on9就真係冇前途啦

disliked and reported

人渣，奶正苦

Factcheck左今次唔係佢地做喇，咁努力，睇黎你好想做死佢地

咁係邊間，點 fc

推齊齊DISLIKE

report爆佢

我記得尋日仲誇張
好似係17K like V 4K dislike左右咋
今日先終於翻盤

老友係入面做中層，你唔覺得珍惜香港做和事佬，同今次係到散播仇恨好唔同咩。

邊間做就唔知, 但聽講止暴制亂系列真係無行家接, 佢地自己低成本做返, 而popo個page都係佢地自己內部做。

講多啲嚟聽下

咁fact唔factcheck到王老闆係咪藍屍
有朋友同我講話係喎

已report

um 藍絲都識上網 同埋入面都有後生仔

完全唔知到今時今日仲著重like正負數做乜

買like係咪可以report

見到清楚明白四個字就諗起

又一次見證廢中廢老永遠係最易呃嘅一群

仲要report

推爆你

又話冇人接政府jobs

香港已經好自由

難聽過粗口

Report啦

中層朋友講公司入面9成9既都係黃
會衝既都唔少，之前幾次三罷，廣告界罷工都無秋後算帳

個老闆最多去到做和事佬，所以出左珍惜香港呢條片。但要講止暴制亂佢地都唔會接，真係幾無良心先幫政府講得出呢句野。所以政苦出止暴制亂個條片你見係低成本都仆街

但呢個年頭扮中立都係仆街架喇

止暴制亂就真係幾多錢都無人接。

但平時d Job大撚把人Pitch (我都係做廣告Event)

俾返啲真正嘅Rap你聽
利申:有良心嘅rapper打手

政府利用納稅人金錢向社會宣揚年青人並沒有前途
No stake in the society

提返政府，示威者係老至八九十歲，幼至八九歲都有，成日將示威者標晒做年青人只會低估不滿施政人數

好難聽啊

呃班藍絲廢老姐, 佢地睇微信個D新聞, 點會知元旦日出黎唔少都係老年人同中年人

仲有如果只係得青年人支持依個示威, 根本區議會選舉民主派都無可能大勝啦, 年青選民佔成個選民總人數25%左右

dislike完記得順手report埋

個政府都on9，好心佢啦 落成本防止第二次沙士爆發 ，咪再癡人說夢，乜9止暴制亂啦，有幫警畜係到止暴製亂就有囉。

pull

pish

用返原聲同字幕
畫面改做反面例子
例如唔係正當執法
將警暴/黑社會繩之於法

得5萬人dislike?

好多大陸人翻牆架

push

屌， 咪幫佢po link

頂置 pin

yoyoyo yo佢老母

老實講我唔想report 我想比全世界知道呢個政府有幾反智

up

咁report, report唔洗特登click入去

睇革命舞序洗眼好過啦

咁都會有人like 柒到乜咁

見到個名都覺得柒
點抄到抄唔到LMF浸味出嚟
收檔啦

Disliked + Reported

買like
尋日10分鐘升1000

唔使dislike, 直接report就得喇

推到佢收皮

有冇得幫返佢買dislike

即刻上左個外國打機discord講番 e件事

入去聽完即刻dislike
聽到好撚老尷 係咪以為自己好潮
Skr啲fd

唔知幾時開始 班傻柒成日覺得有咩要同年青人宣傳就用Rap 真係好撚老土

Reported!!!!

report啦
鬧埋我地藍絲啲仔女

唔會click入去，最好無熱度

好撚柒

幫手 report hate speech

唔撚怪得知呢條垃圾rap
聽落同大晒鬼嗰條「識食最緊要識食」
嗰條rap咁似

港人講地好明顯係開動

係完全唔好click入去，唔好撚理條片

因為9成黃都唔會click入去

快啲比工作機會呀廉先啦

連登推拉大師出動
入去負皮+report

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

有人問左大嘥鬼,佢回左喇

冷處理唔好畀hit rate佢

咁就叫回左？

舉報

因為根本冇人想撳入去聽首垃圾哥

吖嘛

fc左係邊

報料個位咪又係鳩吹

我第一次係youtube見到一條片係負皮多過正皮一倍

推呢條!!!
要呢條片多過原本條on9片!!!

同openrice一樣買like

非洲人點會like啲咁低水平嘅Rap

佢哋求其講句嘢都有節奏感過過首垃圾

咁如果真係唔係Adbrownies做咁佢地咪出嚟講聲囉
咁就真係fc喇

只要淘寶

因為用尼洗藍絲腦

同問

我都fc左，係佢地做

如果條rap片真係唔係Adbrownies做嘅我建議佢地快啲出篇公開聲明同政府割蓆啊
與暴力割蓆保平安

1.Dislike
2.Report
今晚要佢條片收皮

X 2

齋report +dislike 唔使留言
記得pause條片 唔好益佢click rate

reported misleading
垃撚圾

721 執法嗰個位

推推推推推

為左比個負皮比佢呃左views數

中國人翻牆人數都唔少

無知一問
咁係咪幫佢刷咗view數

冷處理會唔會好啲

幫推
落地獄死全家啦呢d仆街

唱嗰個連名都冇呀

Dislike 左，真係完全唔知道佢咁樣拍條片嘅意義係乜嘢囉啲低質音樂又唔好聽
聽嘅意義都冇呀

dislike

琴日睇，like嘅重多過dislike

今日起碼反cup得到

done

王嘉明女士？？

藍老闆都割埋, weconnect

rap都未識
新聞處去做公關show

Dislike多就係我地多人
Like多就係藍絲造馬
某啲黃絲邏輯

區選都4成投建制啦
真係比對面多少少架咋

咪撚洗白啦

廣告group 見到

咁都好明顯藍屍先會接政府啲閪job啦
不過公道啲 有無佢近期啲post睇下

買like+紅/藍營like

你覺得得我地識吹雞班藍屍曱甴唔識?

想嘔

原本都唔知有，點知廣告見到